得罪講句, 仲排緊隊返工既你, 有冇覺得自己好撚ON9?

呢堆柒頭, 我唔會話你排隊排得好撚守規距
只會覺得你地好撚柒ON9

仲打晒飛機話好有秩序

好撚中國特色既打飛機
真係無眼睇